［狐狸尾巴］葉國謙：11月17日仲有暴力事件，行會或推新選舉條例，區選會暫停至新例通過為止

華爾街狠人

（突發！港共政權露出狐狸尾巴！！！）建制派葉國謙今朝喺電台表示：如果11月17日還出現暴力事件，應該會取消11月24日的區議會選舉

狠人啱啱聽到，行會成員+民建聯立法會黨團召集人葉國謙在電台節目《千禧年代》表示：琴日何君堯遇襲事件，反映建制派候選人及助手被針對，對選舉唔公平，選舉委員會視乎實際情況是否應該繼續11月24日的區議會選舉，主持問佢：「理論上係唔係根據選舉條例最多延期14日再舉行？」

葉國謙：「照現時情況，延遲14日再選的意思不大，暴力情況會繼續發生，行會有機會推動新嘅法案，咁區議會選舉會暫時停頓，直至立法會通過新嘅選舉條例！」

片段：

做場大龍鳳 都估撚到你地啦
自編自導自演 仲要唔敢玩大d
個傷口仲細過我粒菲子

又想和勇割

其實佢地仲係想和理非同勇武割“最衰都係你攪到冇得選”

但係我唔覺得香港人到今日會因為冇撚用嘅區議會割，有得選一定選，冇得選聚焦運動，香港人不想打不怕打必要時不得不打

都話選乜都無用 個制度係佢班仆街手 點玩死你都得啦

唔一定叫割？
勇武休息下得唔得？

咁姐係割啦，一直都話各有各做，和理非唔應該對勇武指指點點

咪撚on9啦主動權喺港共到呀，佢想取消佢搵人爆鐵又得，選嗰陣燒票站又得，你理得勇武做咩姐，根本唔到我地控制個情況

你咪停囉
到時我地一定搞現任果d撚樣

屌佢老味

咪取消囉
依家主流係要求雙普選
姐係仲對依個遊戲有期望

中共唔驚你玩贏
中共驚你唔玩咋

1. 以前選舉，泛民成日有人被恐嚇，你有無話推遲？

2. 你班親共派年年搞閪香港，年年推遲，你想永續議員？幾時到你話事？

3. 你估推遲到一百年咩，收皮啦，未來十年你民建聯都選舉失利架喇，認命啦

根本唔想比人投票

心底話：你哋一日未割，一日未放棄，點敢比你哋投呀

條緊急法終於拎出嚟用

一取消又要爆過鐵
依家都壞咗一半，今次又再壞囉，睇下停幾多日車

所以我地係唔係要表現比依條廢老黎 就算冇選舉 你班奶共狗 獻世派都係會比人針對?

取消選舉的話
肯定全港大裝修之類會發生

你覺得你冇主動咁灰？ 咁你仲出去做咩？
五人訴求主動權都係港共手上
你仲爭取 d乜？ 照你意思你都唔洗爭取

梗係要啦. On post吹緊風 迫大家接受係自己人做 然後再吉幾個 區選取消

老老實實,我對呢個所謂選舉期望唔大,一定會充斥做票種票唔見票箱多票箱
當港共做完馬,香港人贏唔過半數,就會有失敗感,其實仲撚衰

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

你講得出呢啲嘢證明你連抗爭係咩都未知，抗爭就係要令政權出血，最終佢點打壓，壓得幾重係佢揀，成撚日剩係識發悔氣“咁咩都唔好做啦””橫掂都係輸啦”而唔係思考問題本身，發悔氣冇用㗎，有啲嘢唔到我地控制唔代表我地冇嘢控制到㗎

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

咁點解拎刀捅河妖個個人唔係你？
而係一個疑似藍絲？

佢地沒必真心想推遲或取消
反而呢招係想逼飯民同前線割

你講主動權控制權係港共手上就唔係發悔氣？
你呢句已經間藏""咁咩都唔好做啦””橫掂都係輸啦""
嘅意思

推

講好左一星期前停活動 咁咪果日停囉

停你老母

我唔講停 我支持你11月17開始 7x24 係政府總部掉汽油彈 咁你去唔去？
唔去就係你想同我割

你文盲定弱智，主動權喺佢到係事實，勇武燒唔燒票站係唔影響港共燒唔燒票站，佢想取消你做唔做嘢佢都會取消，呢樣係唔到我地控制

對手強弱我地控制唔到，我地係爭取喺可控範圍做我地可以做嘅嘢，你唔好話都暗殺唔到維尼㗎啦咁咩都唔好做啦，唔暗殺維尼仲有一萬樣嘢可以做，對住高牆打飛機係唔會射冧高牆，你起碼都去搵鎚仔呀，但係你就剩係識講都射唔冧咁咩都唔好做啦，高牆有幾硬唔到你控制但係你可以繼續搵唔同方法去拆牆

咁我而家就係 講
拎到區議會呢個中型武器 我地可能可以推倒高牆
推唔倒 我地都可再靠區議會呢個中型武器拎立法會呢個大型武器去推高牆

我係講緊呢樣嘢唔到你控制，你唔個狗會唔會喺老蘭放tg,主動權喺佢到，唔代表你唔會去老蘭集合，成日講有得選一定選但係冇得選係冇壞，喺到指點勇武係冇意義，因為有冇得選唔係勇武揀，反而如果覺得一定要選唔成又唔同，因為我地可以迫到佢冇得選，呢個先係主被動嘅分別呀

咁搞返真係唔選
邊個黃絲睇唔開
好易會自殺式攬住你地一齊死
到時你點搞

你第一樣野就諗控制唔到 咁你其實可以收工
呢個世界乜野都唔係你控制
唔會有野你控制到

之前岑子杰俾人打到入icu又唔見你班狗官出來講野

所以搞唔到非壞事

趙家賢

尋日果場點會唔係show

葉國謙：「照現時情況，延遲14日再選的意思不大，暴力情況會繼續發生，行會有機會推動新嘅法案，咁區議會選舉會暫時停頓，直至立法會通過新嘅選舉條例！」
咩新選舉條例？
立會明年選舉 又暫停？

葉生係咪諗住做新任特首定諗住做代言人
咁多出位言論

我剩係想講「 香港人其實真係嚇大同好硬頸㗎」

係咪轉哂委任

你班傻晒黨想越玩越亂
到時有真勇巴出現，佢地真係引火自焚

你可以揀罷唔罷工，你冇得幫政府揀取唔取消區選，因係佢決定，你剩係識發悔氣不停噃噃去咩都唔好做論咁你慢慢對住高牆打飛機繼續抱怨啲精射唔冧高牆

雞肋

唔係
搞到仲衰
仲對制度有幻想